Уязвимость CWE-489 может использоваться для обхода аутентификации. Чтобы исправить данную уявзимость, необходимо удалить строку debug=True перед развертыванием приложения.
Уязвимость CWE-668. Для исправления этой уязвимости в приложении можно изменить хост, где запущено приложение. Вместо host="0.0.0.0", следует указать конкретный IP-адрес. Таким образом, можно сделать так, чтобы не было доступа с внешней сети, а приложением могли пользоваться только те, кто находится в той же (локальной)сети.
